究竟我睇左咩野，成日都見到呢個廣告

seed呢

Google ads係會出返你最近有興趣嘅嘢

笑得好甜

有無片